Yxta百貨真係pk

下午4點幾出memo
叫人自己覺得危險就自己攞nopay

咁啲員工全部拎nopay直到另行通知先啦

為左幾日糧，命都唔要？一千幾百架咋wo

算係咁喇。講明勤工不受影響
大撚把公司你唔撚返當曠工處理
一田仲要咁大集團

俾攞nopay 我覺得OK 啦

大把公司唔返當你曠工, 又唔俾你nopay la

返左一日工到4點幾
攞左nopay就全日咩都冇
真係多謝佢🙏🏻

Yata 都係SHK旗下

算係咁啦...
有D真係假又唔比你拎
一拎假踢你走

唔通小左個人做野仲要照出糧出埋勤工俾你先公道咩